如果男人拍拖仲叫雞好平常 咁女人一樣可以俾綠帽你帶

如果有人覺得拍拖仲叫雞好平常
咁唔好怪你女朋友/老婆 出軌 帶你綠帽 俾人中出無數次
因為咁樣先至公平
最撚憎d男人覺得自己可以去叫雞
但另一半就要乖乖係屋企做家務 湊仔
發現女人帶你綠帽就屌到人上天花板
你叫雞其實同出軌無分別

首先你要分清楚叫雞同綠帽既分別

祝天下叫雞男人綠帽帶到落腳趾尾

點解我無比綠帽
但男朋友都叫雞

你覺得女朋友俾另一條仔中出一次算唔算綠帽？
女朋友同人one night stand 算唔算？
你發現左會唔會屌9你女朋友？
如果你覺得算嘅 咁你就明

絲打
你原諒左佢?

好簡單姐

你連雞都不如

男人叫雞好平常啫
但係個雞冇hi喎

好狗唔攔路
好馬不食回頭草

香港人係好傳統

男人叫雞=性慾上宣洩 無情感投入 金錢上交易 一次性 出完就算

女人中出=無金錢上交易 有情感投放 關係有後續

沉船另計

咁只係你作為男人對呢兩樣野嘅解釋姐
女人一樣都可以無情感上投放 只為性愛發洩
正如男人叫雞一樣可以沉船

唔好講咁多 叫雞正仆街
利申 男

真男人

玩還玩
最緊要識返屋企

咁個d女人就係雞黎ga啦 一個正常女人點會咁容易同人扑野 如果性慾大個d要求男朋友搞野 我唔信條仔會拒絕囉
依家d男人去叫雞既原因就係
1. 性生活唔協調 條女性冷感
2. 無女朋友又想扑野

識得有同事食左人地老婆，因為個老婆知道佢老公出去偷食

偷食同叫雞係兩樣野 偷食首先要有感情 叫雞首先要有金錢

唔撚好再為叫雞男人講藉口啦
我可以話你知男人去叫雞
有9成都係追求新鮮感同鹹濕
就算條女同你日扑夜扑
都一定有男人扑到悶

我都唔讚成男人叫雞 屋企有得食飯 仲使乜洗錢出去食飯呢

最弊男人好多都覺得隔離飯香

新鮮感可以用好多方法增加 例如 環境 服裝 姿勢 自拍 等等 就算同一個人都可以扑好耐 最緊要睇下大家有冇情趣

咁個d係花心既男人 即使唔叫雞 都可以好快鐘意第二個 我以男性既角度黎講 叫雞只係為左解決性慾 個心始終最愛係屋企個個

只可以講 如果你個心真係最愛屋企果個
你根本唔會想同其他女人扑野
你唔會想屋企果件唔開心
唔好講到叫雞只為解決性慾 好偉大咁
呢d只係偽君子

你最愛只係你自己姐

咁簡單嘅道理其實唔洗開post

班雞蟲其實心知肚明，好多只係上網鳩up歪理引人注意姐

如果女人比人屌完有錢收 咁就唔可以同男人去拍拖去叫雞黎比較
如果女人係比錢第2個男人再叫佢屌你 咁先可以比較
唔好講咩有冇感情投入 假設2邊都冇投入 分清楚呢2點先做比較

個人認為
利申 24歲A0男

你不如話要女人都要有鳩先做比較啦A0男

無理取鬧

個行為本身就係出軌
你理撚得佢有冇比錢

用下個腦啦

男人屌完閪, 條撚唔會幼左, 對女方無損失

女人比人屌完, 個閪會闊左, 對男方有損失

男人叫完雞會令女人有精神損失 點計

最憎d男人以為自己好理性
自己叫雞就天經地義
大條道理話男人天生鹹濕乜乜乜
賴自己條女滿足唔到自己
貪新鮮仲要多多藉口
女人派帽就話人係雞係公廁
如果係愛自己老婆點會做得出呢d事

所以你咪A0囉

事實上真係有唔少賤男係咁
真心愛自己女人嘅根本唔會咁做

可能d性冷感既女人會寧願想自己另一半出去叫雞 而都唔想搞野呢

女朋友唔明事理唔比
咁男方都只係打咗個和

繼續吹

我都睇得出唔小女人周圍派帽

派帽=賤女人 係雞係公廁
叫雞=男人有苦衷 一定係條女性冷感
典型連登仔思想

做完雞蟲返屋企惹性病比另一半你對唔對得住佢?
性生活唔協調咪分開, 咁辛苦點解仲要一齊
單身叫雞都冇咁仆街
性同愛分開真係難聽過粗口

派帽就係仆街, 不論男女

我連睇A片打丁都覺得好對唔住女朋友

我覺得無問題, 想件事客觀D可以拎走中出無限次呢句.
咁就FIT晒

點解唔係女人可以去叫鴨
一個俾錢買服務 一個直頭出軌喎

如果女人可以收兵派帽 男人一樣覺得拍拖叫雞好平常

一直提倡各有各玩
得閒組個淫P團
玩淫P都得

各有各玩都唔係真正愛情啦

叫下雞都唔得咁撚惡？
你啲女人唔比人屌咪叫下雞囉好撚正常
正如屋企唔煮飯咪出去食咁

你光明正大比條女知你叫雞咪得囉 出去食餐飯有咩好左瞞右瞞

雞蟲不嬲都係網上兇狠，現實私私缩缩瞞住條女叫雞架啦

佢又唔係唔知
隻眼開隻眼閉
你估個個似你做女人做到咁小氣咩

你條支那仔打咩殘體字？？返天涯啦

有種男人仲仆街
叫雞叫到唔戴套仲要賴野

咁你老婆去叫下鴨俾人屌西都好平常

惹埋條女真心仆街

講到明各有各玩咪冇問題

你冇私私縮縮就得 反正你條女都係出面比人屌緊

事實上咪又係口講一套做一套，邊有雞蟲會大聲聲係現實講自己係雞蟲

你估個個似你做男人做到咁撚賤咩

你條支那仔都on99
講到自己24小時跟住條女咁
可能你死返左支那個時,你條女通街比人屌你都唔知啦
分分鍾你自己頂綠帽比人笠到上天都唔知啦

邊有雞蟲會大聲聲係現實講自己係雞蟲

證明你呢D支那仔真係活係自己世界
平時搭MTR都聽唔上琴晚去左邊到叫雞啦
個個似你咁死要面咩

今次做咩唔打殘體字呀支那仔??

覺唔覺班雞蟲圍爐講去邊到叫雞，對住條女同其他人又係到扮正人君子好撚可憐

冇興趣同你做無謂嘅口舌之爭 你自己都講到明同條女有共識咁就ok，各有各玩姐

自己叫雞唔好瞞住條女，比條女有得選擇就得，做雞蟲都可以似翻個男人

你慢慢係到打飛機啦
佢冇玩,係我玩,唔得咩
你做女人做到咁小氣都唔知為咩

屌 有女朋友仲叫雞根本就垃撚圾

負評個10個應該係雞蟲

咁做男人都唔好咁小氣啦
條女笠你帽都係你唔夠條契家佬好
比著你人工un都想搵過份啦
有乜問題

你繼續比心機係到ff啲唔存在既野啦
唔好話呀叔唔教精你班豬港女
平時下下就同個男人撐到行，日日係到少少野都屌黎屌去
完全唔識做人女朋友/老婆

咁就咪怪人出去搵食啦
完全係你地自己造成
好心你地檢討下點解亞洲啲人聽到港女兩個字就話不了啦

首先要知道點解男人有女都會去叫雞，如果兩個人keep住有搞，男人仲會有多餘唧精力出去叫雞？都唔明點解香港d女人懶係身驕肉貴，連男朋友都唔比搞，其實同心愛唧人得閒搞下對精神同兩個人唧感情都有良好同健康唧發展

會叫雞嘅男人你日日比佢屌一萬次佢都係會去叫雞

你有你去我有我叫

哇，女權post

大把女朋友 老婆 做哂家務 聽教聽話 俾足面另一半 對男朋友千依百順
條友都去叫雞 你又點解釋呀 呀叔

唔知佢條女係咁幾差先逼到呢個呀叔走上叫雞呢條不歸路

真
班港雞最鐘意喺度扮聖母
掂下都話唔得
但人哋畀一千幾百佢去做ptgf俾埋個屎眼人屌都得

呢度班港女好q惡㗎 ，師兄你小心啲俾狗咬

咁冇計㗎喎
只係怪你自己遇人不淑囉

戴晒安全帽，著晒防護衣，喺高空跌落嚟都有機會死㗎喎，咁你係咪唔著呀？

從來唔覺得有拖拍重去叫雞係正常。
唔知咩濕尻風氣來，不過起起碼我同我d fds都冇人咁做，可能人以群分